Тележка соединена со стеной жёстким стержнем. К её упору прикреплена пружина, другой конец которой связан с бруском. Вначале пружина не деформирована. На брусок в течении некоторого времени действует постоянная горизонтальная сила $F$, направленная вдоль тележки. После прекращения действия этой силы брусок ещё некоторое время смещается в сторону упора и возвращается, остановившись в исходной точке. Сила трения, действующая со стороны тележки на брусок, равна $f$. Трение в осях колёс не учитывайте. 
\begin{enumtask}
	\item С какой силой $N$ тележка давила на стержень в момент прекращения действия силы $F$?
	\item Найдите наибольшее значение силы $N_\text{макс.}$ давления тележки на стержень.
\end{enumtask}